槓杆買追蹤指數產品

譬如追蹤指生指數，有冇話邊款費用比率低之餘又比較跟得到槓杆後嘅回報？

-借孖展買盈富基金
-槓杆ETF
-期指

期指最真軍

cash is king

i mean USD

月供期指

期指嘅話每個月轉倉有冇話一年會唔見幾多點

直接買3個月/6個月後結算既期指咪得囉
唔一定買即月

借孖展買2800/ETF不如直接long期指或者國指

7300

早年零息，6月會大底水，其他冇派息月份會平水/高水轉倉。

加息後，高水轉倉幅度會大左，6月有機會要平水轉倉如果股息率等於利率

美期派息月印象現在已經高水

買小國指都係100000左右